見到死黨同靚老婆一齊恩愛十年我好失落

我係咪賤人，尋晚同一堆人先食完啊嫂煮既飯

兩公婆都好人，我應該替佢覺得幸福先岩

但上連仔先敢講，我好唔舒服

價值感底加失落

樓豬想食啊嫂

我都好唔抵得身邊識既人過得好
最好一個二個住公屋冇錢交租，借財仔借到做雞，訓街乞食生愛滋

咁撚賤既
不過都係香港人經典性格 睇人仆街真係最撚開心

其實香港人真係好仆街好賤格
好憎香港
有生之年一定用盡所有方法走

所以話
我好撚鐘意香港

易搵錢

搵完咪移民

低落 超低落 仲要扮笑

最後走左之後發現原來第2度既人都係咁仆街咁賤格

自己揾返個啦

至少地方大感覺上同其他人距離遠啲

不如開個post
地球邊個d地區既人唔賤格？

老實講
J過人地老婆幾多次?

老老豆豆係唔係鐘意咗自己老死，覺得佢老婆搶走咗佢

哈哈 隱性gay post

聽下 夫目前飯 首歌

當你搵到個老婆或者女朋友 成件事就唔同曬㗎啦

因為你根本無時間諗呢啲嘢
所以加油 快啲搵返個伴

你諗清楚你估咪真心當佢死黨

你係羨慕佢有靚老婆姐

唔好搞你死黨啦

我只會葡萄靠父幹既人，靠自己搵既我只會欣賞。

仆街仔，枉我當你係fd，你竟然猴我老婆咁耐？

識嘢喎

自己d fd衰過自己就最開心
你呢d正一仆街黎